wellcome to the PoPoland

睇晴巴post有人提意改呢首
下次開Party應該好多歌

你我你我坐著控訴
數個黑警將我升高
我也有著老豆老母
黑警 仆街趁早（又再步向夏愨道）
R: 啲鄉黑好似食曬忽得
本來班警察都有啲公德
依家彷彿 唔知似乜
攞刀又得擸槍又得
我抗議抗到身濕
成日聞淚氣休克
我在細訴 你未理會去講數
我告柒你 你hea柒我 我憤怒
一陣間去邊到 太子美孚駱克道
時間尚早 我屌老母
老解你成日也遲到
正寢已熱到爆登 全城在等你冇體溫
盡情鳩屈 枝筆照實焦黑
明知鳩噏仲講得咁認真

sugar in the marmalade